FIFA 18 career mode討論區

今集有得set release cause
傾轉會亦都有動畫睇

等其他巴打補充

必買球員：戴浚偉

戴浚偉/戴偉浚

卡斯米路，asensio 都係冇真樣

今年必買有真樣後生：
耶穌
Sane
T davis

今集必買浚偉帶

仆街，又記錯，個名好似戴志偉

Sane Demo好勁

可能遲下會出update掛

利迷一開波9沖買VVD先

77潛力

今集有冇新聯賽？式者有咩突破、

是咪無左德甲

係
但應該之後更新返scoreboard

留名

lm

留名玩修仔

希望今集咪撚set到電腦無敵身位
2017 電腦淨係識用背隻得身位護波，完全無樂趣可言

你地係咪玩普通版?

岩岩收工 飛緊返屋企開波

耶穌即係邊位球員？ 利記果個？

...........

鏝

仲係諗唔到

渣古？

jesus

裝緊

今集阿仙奴終於可以買番法比番黎

今集連美斯都買到, 唔知跌watt跌得快唔快

轉數慢 唔好意思

曼聯同曼城班人真係咩狗屎垃圾都塞爆個potential比佢地

想問pre download左開game仲要裝幾耐

tom davis potential幾多?

我origin買阿朗版, dl完即開game

你老味，巴塞要用錢買b隊既人

一樣玩緊

唔俾買牙朗

今集係唔係無得用球員加錢買人？？

買dybala 佢還價仲貴過releasing cause

仲未裝完game，去到66%，好心急

裝勁耐..

好撚想玩
但係我唔玩UT
又唔想比錢買牙朗版

成億啊
買左摩納哥個利馬 幾跑得

用一億買佢個慶祝動作都抵呀

整得幾型

冇POST問下
alex hunter第一場練習賽冇得控佢一個?

今集D走位真係幾勁
用勁人就會發覺, 隊友D位走得好靚

拜仁個Corentin Tolisso咩來頭
係sofifa見到, 佢D power全部好高, 好硬淨
仲要有真樣

買佢唔知擺咩位好 用緊阿仙奴

係里昂轉過去拜仁

好想買麥巴比 又要打一季先有得買

比爾連potential 88

今集gameplay應該算係近呢幾集最好 玩落手感好好

FIFA 17 1季半就由83上到89

佢都算幾出名

里昂得返Anthony Lopes同Fekir叫勁

第一件事賣撚左賓周馬佢

柴崎岳冇真樣 weak foot3*

屌

無撚得揀

今年加埋release clause 一定勁多電腦on99 咁走。。。
阻都阻唔到。。

預想：續約>唔肯續，要加RC>續完，下年畀其他電腦強制買左，就算場場正選

個轉會窗仲未完，而家好驚

早晨謝巴
仲未有實體碟 已經急不及待想去玩玩了

set 200m release cause

今集Siuma咩rate

覺得就算set release cause 成幾憶
雙曼都應該可以瘋狂入貨

拜仁中場無弱將

勁野黎 打中中 佢買黎接沙比班

未玩career

尼恩高蘭有真樣

賓周馬 契仔安必賣系列

今集曼聯會唔會又買撚曬全世界前鋒

上集真係火都嚟 拿卡,基沙文,奥巴馬,盧卡古都俾獌買左,又死都唔放

玩史篤城定重口味Bury

4千萬先生

不嬲都要

岳仔入皇巴個三球都係左腳, 兩球禁區外
左腳三星真係屌你老母

西甲係fifa真係寧舍低賤

意甲都係啦
唉 你唔掃面
咪求其整住先
咁大公司都hea鳩人

有咩人平靚正

巴卡約高有無真樣

今日快啲偷跑啦 去貝利比浚仔做captain打上英超

Dai

有冇真樣

咁多球星都無 唔好ff啦

好難防守 成日俾電腦湯穿

EA啲錢燒曬落宣傳到都唔願意整好啲隻GAME

條直線靚到睇都睇唔到可以咁比

好撚hea 好多球星仲用緊上年個樣

比爾連仲係2年前個髮型

今集有無得做真領隊
例如做雲加

但係佢呢家個髮型好樣衰

今集指定動作，
我會入埋 Tom Davies 拍佢(不過多數買唔到)

U23?is it real?

冇人嘈話走
世界一線全部肯坐bench個下先好野

可能打424

Dybala必買 億3

今集係咪冇左護球
成日電腦一掂就搶左個波

最後係打單箭

之後佢將盧卡古賣番俾愛

全撚部scan咗一次就無再執過 啲髮型得少數有update (普巴 比爾連 盧卡古仲係幾年前個樣) 西甲皇馬馬體咁多假樣真係接受唔到 dembele 150m都無真樣 就算獨大都keep住個質素啦 pes真係唔爭氣

新手一問
係咪個個玩manager??

偷跑左????

Scan 佢個樣

牙朗數位版 琴晚開始玩得

仲有無 一開始資金boost?

要資金boost做咩啊
想要錢 你set幾個龍啲數值 94以上賣出去 有成億比你玩

問下姐
未有得玩

等緊偷跑

賣完仲有機會對返 自己隊
到時就真係做傻仔

睇個款應該正日先有

想拯救巴神
開檔買返黎

我玩英乙一定整2-3個龍 賣到2-3億 跟住大手買啲潛力
打上英超 咁你對返都幾季後啦

等住幫 PARMA拎歐聯

今集係咪又無得用game face?

較到最老就得啦

年齡都會令價值減低

直接控佢打會唔會更爽

正想咁

我set過最高190M,但喺覺得有一隊又會直接買

PC 21號已經玩緊啦

P$G

買人係咪冇得好次以前咁一次過搞掂?
下下逼你睇動畫要不停咁skip唔係路喎

可以唔睇

卻奧斯好撚廢
中場塞哂大肉腸算

邊到咁?

你出價果陣可以簡 睇定唔睇
好似

新人留名

hi sorb

有
但對面會講佢地想要咩位

你地諗住玩咩隊

有冇人覺得d人跑得好撚快

開隊阿狗玩住先

17玩左

今年有歐霸玩

謝拉巴

巳經寫晒要買賣咩位
咩target
一開game 可以玩
之前一年係咁scout 轉會整左成粒鐘

賣托柒啦

通常我玩就賣托柒,韋帝,牛奶,埃及,今年要續燒山跟手買番隻右閘,翼同前鋒

左閘都要 夢遺就快30
右就比比鳥後備
進攻 都要 一個
其實夠人用 不過唔夠強
中場都要一個
中堅都要一個
巴打有無心水 買邊個
好似有90M 用

左閘一定用kola
大隻又爆得

右就de Marcos (畢爾包), 左就 Gaya,中堅就van dijk/Laporte/marquinos(psg), 中就睇你要中中,攻中定翼,後兩者可以諗mahrez/Lucas(psg),前者就rabiot, 前鋒要諗諗

呢個係咩方法黎?
有冇DETAILS?

英冠隊打上英超識唔識轉臂章?

唔會
number印字果d都唔會轉

首先你係 一開始 手動轉會你reset一次個list 再download 最新名單一次
然後你整個人仔龍門最好
我就會整落貝利到 整多兩三個能力平均92-93 既龍門
一個都賣唔少錢 通常係啲勁隊 先出得錢買
咁你係career果到有個位唔好揀online 揀 customised
就揀掂

有時當留返個世界級龍門比自己 一開始買你想買既大大手筆 新一季就冇曬錢

你唔識用

其他球會買人係咪仲係會跟預設?
我驚曼又買哂啲前鋒 拜仁買哂啲中場

有，今集nerf左

上集既L1 fake人係咪改左做R2?

推左走右 推右走左先係

玩低級隊玩到咁 不如唔好玩 掛羊頭賣狗肉純自HIGH

其實根本唔難整點解唔做埋

我都覺

係咪不男只係得自己睇到

屈福特件richarlison用得好順

人地點玩其實關你咩事

咁玩真係冇哂意義 廢隊緊係冇乜財力要好小心買人，踢又要好認真咁先升到班，困境下先好玩

唉
少左好多投入感

咪臭係

死計爛計先買齊人果種成就感

Yes 仲要 shortlist 埋 得返一年約既
等免簽
再問勁隊借人 set 買斷

巴打 點睇 賓菲加 果個 巴塞 青訓閘

試過on9到用畢爾包淨係簽d巴斯克球員黎玩

點解利狗要重新買keita

上集幫英乙樸茨茅夫打上英超拎埋英超歐聯冠軍，今集揀隊德丙玩下先

我都係
同埋試過玩巴塞但逐步全隊加泰化
上wiki逐個睇邊個球員有加泰血統

今作打算用雲達二隊打上去

fifa 加 fm 結合
西甲唔多過3件非歐

我試過組全部英倫三島球場 踢英超

淨係買有真樣嗰d

玩弱隊/低組別球隊最正係提拔完d有潛力嘅青訓可以即刻做正選 打幾季睇住佢地成長，再拎歐聯冠軍

不過今集無左/未有德甲搞到唔是咁想玩德國波

有無人知fifa17會唔會update新波衫 無錢買18

唔會

會UPDATE我買18把撚呀?

牙朗版ut pack幾時開得

咁都問得出口 出面個fifa偷跑po就唔洗開了

波衫姐

用巴 賣撚哂啲人 簽返哂拉馬西亞出品
全青訓衝三冠

不如用愛斯賓奴玩

用緊貝利挑戰上英超 隊波窮到仆街

呢個idea唔錯

點解可以幾百蚊都冇

中學雞？

果陣教巴塞
賣晒d人走
教到降班
然後跳船走

玩盡佢
高薪續ABOVE 30歲 球員先走

岩岩轉會唔係買唔到架咩
點解試網睇片有人買到尼馬

點樣賣人

未有Game , 答你唔到

係set陣容隔離果到揀

我反而好奇有冇人整patch將17 update成18嘅陣容同數值

今年小妖d能力都高左好多 係呢4年黎最高

岩聽，我都鍾意用廢隊打起
但今集係咪就算升班好贏啲杯仔又好，啲資金都唔會加得去邊？因為上集就算贏冠軍都冇乜資金買唔到咩球星

唔知點解好似好易入波咁 啱啱career用利玩legendary炒水晶宮11-1 季前都好多大比數交易 7-5 6-5 5-4都有 打到9月都冇一場係入球細
Btw 失波好多咗暫時未試過clean sheet

1 月 就買到

狂TRAIN 青訓
可以五個位TRAIN 谷同一個人
好快爆上去
之後再套現
弱隊一定係要靠賣當家球星賺錢

SAME 龍門Nerf得好犀利 AI防守都弱左 同埋今集防守難左 成日大比數 好少4球以下

覺得操控好差，啲人好似仲飄移過上集咁

好似打pro club有delay咁

未用過

基馬度，又快罰球都唔錯，上集潛力去到88

17用Bury打到拎歐聯
不過一開始一定係簽free transfer,
然後季初唔買人，留返錢季中免費簽啲半年約球員。
慳撚過雲加

我想問如果用d英甲英乙打到上去 班費會唔會增加

上述所有玩法我都有玩過 我以為得我一個咁玩估唔到搵到同路人

今集遠射好易入

有相已經偷笑

成日 ff有一日 fifa同fm結合

好想 fifa真實d

個球員話思鄉轉頭去返同一個聯賽
個正選杯仔唔出又話冇對現承諾

今集好似鬥入波咁

係咪最多淨係玩到十幾年就要退休？

我都係
係碼較陣可以簡球員role
而家微調戰術d球員走位成日亂
防中叫左stay後場都成撚日衝上去

而家唔係個個都賣到

係咪一樣冇得儲錢，過完一個球季啲資金又再重整？

曼聯好難放走d廢青訓
個個都賴死唔走

今集咁難放人既
想放走d人全部personal terms not agree
一個都走唔到

賓周馬一賣就走
唔想賣果d就比人用解約金買左
isco

係

有無方法谷球員個potential? 狂train都升得好慢

岩岩發現ibra有新face scan

發現j league多左真樣

中鋒成日走落中場攞波 set完都係咁

想問點樣set小地圖入面d點既顏色?
我而加場場都自己黑色人地白色
但明明我套波衫係白色, 睇到眼都盲

屌佢老母 玩49000想買牙朗返去打英超都唔得
玩返我鍠算

五個位放同一個人 都慢？

比起d potential高既球員升得慢好多，唔想佢咁快見頂

獌嗰個A.Gomes 90 潛力

迪巴拉點解變左CAM

點解今年好似冇左將球員列入賣出名單

點解

其實hunter同career球員有咩分別

話咩對皇馬太重要 價都無得出

hunter有故事 球員就係不停打不停打
btw今集球員mode 球會有得主動買/賣自己未以往淨係得轉會要求

好正常姐

有冇人transfer hub個shortlist度啲人變哂左腳

球員mode真係好撚唔真實 又無得自己提出抖抖

頂
18變左就算唔係轉會期都可以交易

有無師兄知道今年過30歲既球員係咪都會跌watt跌到好勁
因為上年跌得好勁

傾定轉會咋

好似係傾定先
下個轉會期先正式轉

我自己有個習慣如果有人想買我啲人
最後一個鐘低價放比佢但係佢會唔夠時間同球員傾

有冇巴打有練Tom Davis 我果隻上到83開始停
btw 你地練人除左堆隨機訓練之外會點練？

試過同球員傾傾下人工突然停左隻game 要重開 唔知係咪佢太不滿人工

屌你教練啲樣同之前一鳩樣

我比一蚊一星期人工佢 佢即刻起身走人冇得再傾

做咩要侮辱人地

玩阿狗 同山狗續約
開250k
佢話太愛球會 要190k就夠

今集好似隊隊都利物浦咁前面入幾多後面失幾多

用獌，踢到十月，剛剛100m簽左Griezmann，一月加盟 跟手多蒙特買我個Blind，13m成交

奧奧做乜唔入利 post

愛雲力

開頭以為一隊入面有好多 原來得幾個
同埋今集搵唔到而家傾 下季自由身嚟?
啲奀星又串 話唔想遷移 價都冇得報

其實可以將啲人借出去刷人嘅潛力
當人仔訓練無左明日之星個箭咀就好難升
呢個時候就借走佢，揀短期租借
之後save，記低佢當前價值，召回佢返黎
有升價潛力嘅人就有機會升到價值

當然有機會跌，咁就再road返save

升到價值好有機會升到潛力
之後再訓練會有返箭咀

究竟ea 用乜準則去決定做唔做樣? 鬧爆佢

馬體會改左基沙文個髮型都唔加Saul同卡拉斯高個樣

你係雞

費托仲係陸軍裝

我曼開SAVE好能有米

柏木陽介,興呂慎三,柴崎岳, 金崎夢生都冇

皇馬有差唔多一半都冇樣

asensio, Casemerio, Kovacic, 機師全部冇樣
做得咁HEA不如唔好出啦

邊道有得買

想問下邊到可以 edit player number

球隊資料（轉陣右邊果個）
撳個球員 有得改number

無師兄知？

球隊budget 係咪永遠唔會變
例如用弱隊拎埋歐聯，但budget 都唔會加？

Girona
今集有西甲版權

career mode買人咁易

請問有無人係玩球員career mode,今年球員有無我揀同隊波簽幾多季約？ 往年一加入球會就要等到佢肯放你走你先有得出返轉會市場

個小地圖D 色真係睇撚死人, 點搞

玩單機的話其實係咪pes好啲
有冇人兩隻都買

我白色衫變左黑色點
對面紅色衫白色點

亂鳩咁黎, EA快撚D update fix返佢啦
比遠波要load多秒

想問下player mode 點先做到隊長, 打左咁多年都未試過

主要係英超先有心機整

係 勁正

想玩西甲/意甲下游
但無真相

中村俊輔都冇

有無加到借用球員唔可以對本身球會上陣

獌個高美斯乜料 潛力90

christian pulisic

三哥都冇

開隊波第一件事就係全部續約唔要買斷

過左頭半年

已經可以免簽MESSI

簽到 ？

其實一開季都簽到
睇過幾個youtuber都9千萬到簽

點簽？定要有咩祕技？

係今集messi唔再一定留係巴塞
而且一開季剩返一年約

阿朗做代言, 今集輪到第一季簽唔到阿朗

祕技 屌你老味笑到我

天價release cause🤘🏻
利申未開始玩

仲有冇得傾等一年 之後自由身轉會?

好撚on9談判揀錯一步就冇得番轉頭
唔小心同件蛋散續約 人工比多左個零

Same
玩左journey先

正常
球員表示：無lala加咁多人工

球員會唔肯太高天價

屌佢老味.

續OZIL 約, SET 110M ,

之後俾馬體會俾錢搶走左

j lea球會已經燶丁
本來千幾人工 變左 三萬幾

110M其實係good deal
打包返koke saul都得

笑你老母賴屎呀？

屌你老味今集好撚難守

秘技係拎部機去沖沖水先，浸三日，唔多唔少
咁就買到美斯

幾真實 電腦一放波一穿追唔番
攻果陣 電腦守得好密猜唔散

本樓主終於買左lar

外借系統仲係好on9 過左某個年紀無論係幾廢一律唔比你借

今集仲係咪當先借後買果啲交易係單純外借

會唔會有中超

你買winning就有

Fifa改撚到不知所謂

玩legendary 電腦係咁世界波屌

我都一樣只係打career mode
但等sale 先買
返工真係冇時間
上年買返黎打都冇時間打
都未打完半季已經做sale

只打career mode
返工冇時間
隔年買就算

我開左貝利玩.. 竟然比我買到巴塞b隊d人

想問下係邊到睇番球員d潛力

sofifa

Ozil 都有人接先好😂😂😂咁廢

買黎看門口
d frd 上黎有野玩

同埋電腦係咪借完唔會買?

MBAPPE 一年後去番monaco

非常脱離現實

Game入面幾勁喎

但簽約費

Ea 個fb 依家比人日日洗冇皇馬球員真樣😂😂😂

其實係人都知係買斷
但因為要避FFP

D人工好難傾
佢一開始唔offer要我offer,成撚日俾佢話我恥辱佢
又唔撚還價

EA成日整啲唔整啲
希望電腦轉會正常啲,唔好又係曼聯狂買前鋒,祖雲狂買中堅

唔set解約金有無問題？？

冇得尻爆
防守難左好多

玩貝利無咩錢 有無啲咩平既潛力球員好介紹

岩岩開左save
見巴打話dybala 有解約條款
但係我個save果到話無既

防守好廢，除左買人之外，技術上如何改進？

比以前更加唔可以鳩禁出腳搶波
搶波都有力糟做乜 下下禁完已經慢左

打5後
前面2隻前鋒狂one two

一路“降”住佢，對方就會不斷推，推到禁區頂就射
有時一場比人射十幾二十球，覺得對方射門次數咁多好唔穩陣，容易輸波

用Leicester打四四二真係多多都唔夠輸
個中場完全無層次，保護唔到條後防綫
好多時候對手一個向前傳球，已經過左中場，直接面對兩個CB同埋個龍

李城賣左Kante就中場防守差好遠啦

我都係 當個陣全英人果啲好撚high

有冇得set回購？

冇得再download自己個樣玩

啲龍門好弱雞

今日玩左幾場感覺好似龍門同防守都冇咁廢 有冇人有同感?

對比前幾日

出左1.02 version

今集啲標波一標就返唔到轉頭 搞到我唔撚咁標

今晚PC終於有得買普通版

我21號玩到依家都未用哂access啲時數
依家真係小左好多時間打機

回購其實set唔set好

因為根本冇得做

我明 17我都少玩左好多

球員mode睇落係冇改善過

防守好難啊 同埋場場都好似NBA咁 係咁入波

已過半季，俾電腦掃左就黎四十球

上集3季加埋都唔會俾人入四十球

今集近十年最hea

快d出patch fix番遠射bug啦屌
3，40碼射埋去係咪都有

邊到有得睇自己球員邊啲合約有解約金？

搵到了

今集D球員過左30歲係咪又跌得好快?
上年C朗第一季就跌能力

有無巴打玩alex hunter?
係咪揀咩一定轉會去銀河?
有無巴打轉到去皇馬?

想問買人係咪冇左球員加錢咁買

啲人成日推甩波

有，不過有時會要求其他位置球員

冇得用自己樣 投入度大減九成

皇馬都冇話過要你

如果冇set release clause, 電腦係咪唔可以強制買我d人

我都想知，問左幾粒鐘

年年ea都wfc
今年轉會d動畫又冇update 升能力仲要解成就

感覺今集節奏快咗，射波又大力咗，後防性感咗

無set就唔可以

睇下董事局會唔會無啦啦放人
如果你個球員都叫走, 咁董事局可能會放人

邊到可以改號碼？搵唔到

fix遠射啦屌你，成日都俾人幾十碼射入世界波

屌 真係on99

一玩career mode畫面色水就淡咗
其他又冇事
有冇人都係咁

Squad Hub個度揀個球員嚟轉

想改高小小戴偉浚黎玩
但係一改佢就變54歲

屌 用origin買 佢話咪將於29號推出 目前不能玩

點解啲色咁怪 設定亮度果度點解無得較？

啲遠射10射9入

玩半季已經有好撚多85up既人免簽

喊出黎，開唔到game點搞

點撚樣呀

down得好撚慢關唔關多人download事

自己射都係咁
都係等佢出patch整整佢先再玩

me too

仆街嬲撚左

屌x2

屌X3

岩岩download完 玩到wor

圖OR老母

而家開完game 到要控制C朗射罰球

屌好撚嬲

做乜9
好好笑
但又好撚慘

我pc玩到wor

點解我無咁既問題

發覺守門員顯示唔到能力值細項

屌你老母等撚左成晚你同我講玩唔撚到?

我喺11點前down定先唔知關唔關事 我係咪要重down?

好撚慘巴打
我都係pc玩到

點解能力值無show視野個數值

點解較唔到光暗 光撚到仆街

開左貝利黎玩，用浚仔打LM幾跑得

我屌瞓教算鳩數聽晚先算

有冇巴打覺得呢集legendary 電腦都廢左
好似易打左好多咁

話未開 屌佢老母

巴打重裝有用？

屌你老母ea 皇so個龍rulli冇真樣都算仲要光頭？
17個樣都似過18啦屌你ea

佢真係剷左個頭

但起碼仲叫係短髮 依加係接近光頭

有冇巴打分享下中場線用咩人 我用緊ward prowse搭t.davis加kante 除左kante其他都唔過85

往年玩新FIFA都要降一降落world class適應下先，但今集唔洗降之餘仲一開始玩legendary就大炒電腦

今集遠射好勁 上集就勁難入

玩日職中伏

點射都入

alex hunter炒左個經理人會點？

第一次咁唔想玩fifa 連開save既衝動都冇
d遠射想點撚樣呀

PC down都唔比down

玩水手條防線慢到
比電腦一個三角劏開已經玩完

Same

果個傾合約系統 感覺好類膠

山狗續約

自動減薪 我個領隊都仲要講句『加幅雖然多咗，但總算滿意』

我同其中一位巴打一樣㩒鳩錯個人工
俾shaw想俾90k佢㩒咗900k

我都係開李城 442不斷被中出

買左禾特包斯返嚟派牌 Ndidi終於可以好好防守 伊保拉牛龜咁鈍😑

季中 施利文尼 烏路亞 兩支大柱已經走曬😛

btw 國家隊有無方法換球衣號碼🤦🏼‍♂️

好難得有得帶葡萄牙，但是d球衣號碼亂到hihi

哥利斯馬著8號 拿尼13號

利申:整齊1-23號強迫症患者

Shaw爽能到

今集窄位射都勁撚易入波
另外仲未熟新介面

龍門廢左好多

希望更新 好似紙板

有咩推介？

以前一出新 真係好難打legendary
今集 一開career 打左兩三場我以為自己set錯難度
好易玩 然後玩season算

底線附近過人都易左
守果面出腳好似弱智咁
出腳個幅度好細 轉身又慢

有冇咩人推介？
太出名既唔洗la

D色水好撚奇怪

我都係想買Ward-Prowse，但係打算改打3-5-2
中場中兩個防守型，一個派牌

想買摩納哥個利馬, 點知連傾都冇得去傾, 話隊波唔夠人冇得賣

傳聞話career可以有U23同埋練新position
想問而家有無..?

我反而成日會㩒錯
無出到新價直接ACCEPT 左
利馬 佢要我出到67M
好貴
34M買左Malcom

D制可唔可以唔好咁lag
轉介面成日禁左都冇反應

Leicester 3-5-2

Vardy-Slimani

Davies Ndidi
Ward-Prowse

Telles Fuchs Maguire Morgan Albrighton

Schmeichel

我連入去傾個介面都入唔到, 直接話隊波太少人唔可以賣人

可以直接叫球探Shortlist 俾你

玩左陣，冇得直接睇球員剩幾多年約

去球探果度指令 SET 兩個
世界級水準 合約一年 22-26歲
正選隊水準 合約一年 22-26歲
兩個 巳經得

日職原來要等半年先有新人加盟

買左一堆人 暑假先到

Career mode 即係同電腦玩？

係。單機

想問下點先可以先借後買？
每次租借都係傾完借幾耐同人工分配就冇咗

有冇改到新賽制

Christian Pulisic 好用

用愛華頓練習，對紐卡素又輸一場，後防成日失位

好心career跟番上集接受合約加個confirm

Everton廢到

回身追慢得太誇張

Rooney得80....
成隊波都好慢

我知道回身慢，所以已經擺5-2-1-2
盡量唔需要後衛回身追波
但得兩個防中好容易就畀人through ball過咗
下場應該擺多個防中

btw tom davies幾好用，數值唔反映實際表現

開咗隊德丙 韋恩，開季暫時4勝1和，入17球失8球

有場電腦同我對攻，兩邊豆腐後防，3:3完場

D後衛成日做雪糕筒

咁就真係要睇下youtube學下點樣防守

career mode買唔到上年己經係其他隊既人
明明depay 施尼文尼呢d上年己經係度
話recently joined

用利買 keita 唔洗改 number自己著8號
控球著重左左右腳既配合
對於我呢類唔慣用 skill 既人黎講係好事可以過到人
防守我覺得唔好開 turbo 跟人同封位既話失位機會會少 d

我的踢法同你差唔多

巴神都係

有冇後備前鋒推薦 用水晶宮得賓迪基一個 另外果啲全部牛奶仔

你的踢法需要邊類？高大定速度？

買koke俾高d人工佢死都唔要

玩帕爾瑪 ,請問有冇抵用嘅意大利人推介?

Saul 好好用

施利文尼比愛華用rc買左😂 表示興奮

Vardy Dolberg
A11 ndidi ward-prowse m26
F28 M15 M5 Weiser
Schmeichel

高斯尼 拿玻里 33M 走左
即刻 用37M VDJ

VDJ 仲識放直線
第一場 英超 臨尾壓到上中場劏左波俾拿卡
輕鬆 入

keita冇真樣
fifa有冇試過中途更新d真樣？

好少會

玩拿玻里
執隻中堅同隻後備翼就玩得
想買拉素個milinkovic-savic又唔開價
求其set 10M俾人話我侮辱佢價都唔還
On99咁

有咁上下數值都比下真樣啦屌 搞撚錯

無計
milinkovic依家已經好大聲望

最撚離譜係皇馬

雲迪克真係好好用

但人地L1+三角比邊路, 閘位會慢1,2秒先郁...基本上可以控定人守中間

佢唔會有市值既咩
不嬲都開高少少

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂多左一個
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

Yes 攔截好勁

Top 100都可以無真樣喇

玩多仔
一開波3個正選後衛俾人用解約金買撚走左

唔係咁開心下話

制空力都好勁

開個新SAVE算

講真
係入波果下先見到個樣姐
反而 fifa 從來缺點都係所有球員動作一樣
以前 xbox360 玩 pes 見唔到樣都好
d 動作一睇就知邊個打邊個

仲有用波能力

我個陣

vardy slimani
mahrez
ndidi iborra
chilweil morgan magurire dragovic albrighton

暫時仲未買人

所以我好少 mark 控緊波條友

英超就會
其他預左冇,特別係卡斯米路同asensio
踢到退休都未必有

10M你又真係鳩左D
十足十阿狗D40M 1蚊

大半隊冇真樣,笑到
講緊第一隊衛冕歐聯冠軍

會 只限三隊英超升班馬啲球員

其實續約係咪根本冇得講數 個經理人開個價要硬食

臨開波兩邊握手果陣
有對話 聽到 Good luck

上年10月左右試過

Set返2邊gameplay d數值終於個龍唔洗變弱智
遠射都冇咁易入
我set左shot error同goalkeeper 都係60

年年都會update返英超升班馬嘅樣
其他撞采
好似上年無lala update左古天奴

外國D forum有幾個SETTING都幾真實

有班痢狗踩上EA FB怒屌FIFA 古一招三年黎都係同一個髮型先拿拿臨做個比佢

Share?

終於開到廠黎玩
打咗三場最難 入9球失1球 暫時唔覺防守難 但施治神救咗幾下

想借佢都借唔到

玩弱隊真係慘過食屎,不過都似現實,廢隊靠身體質素多過技術

再求問
有冇巴打知呢集有冇先租後買

Salah個髮型
Pogba明明已經染左金毛
EA

咁Casemiro同Assensio有機wor

記得睇過youtube啲片明明有真樣

係lor

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂左多個, 現放520蚊
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

普巴就算啦
日日都唔同髮型

想問下orgin版點轉中文 ？

EA整真人樣真係好hea
買人既片冇聲都得
仲有個介面仲係lag lag 地

Career mode啲色好暗
睇到好似好似80年代

原來禁區鏟人拎埋紅牌都係判禁區外罰球 利申我黑衫車仔最後贏熱刺2:1

貝利有咩人借到
暫時只係借到獌個威爾信

因為球證唔係甸恩

有冇巴打career mode 一開game 就error之後彈game

其實佢買人條片全部一q樣，點解唔整聲。btw今集有陣容片好正

有冇人覺得麥柏比個樣好撚怪

加新教練樣係咪得拖舟同肥安

英超球證
如實反映

龍虎切推上一格

有冇外國gameplay setting推介？全部50好唔真實

玩阿頭幾場全勝

耳和鼻加錢换卡斯美路 中場即刻硬淨晒

高大開路型

你地打開咩陣型（打最高難度/上網對戰）
硬係打得唔好433，永遠用唔好果對翼鋒，硬係覺得比對面封死晒咁，搞到好似打少兩個咁
反而打41212打得最好，係中間猜下猜下就有好多機會

D game sliders 會定期更新

想問大家通常玩Manager 定 player?
點解一開始揀左player career 冇得轉？

利申：Switch 版

Mitrovic

巴卡約高堂堂歐聯最佳十一人都無真樣

想問係唔係所有聯賽一開波都買唔到人要等1月？

唔係
你係咪關左一開始個轉會窗？

佢關同開係掉轉
好低能

寫 是否 己經易分好多
想問大家奪冠嗰陣係咪全部球員一樣高？

屌 唔怪得我仲懶撚醒開左佢添

有冇巴打 裝完之後 入唔到game 瘋狂彈game

點鳩樣呀D遠射

career mode 係咪無得改球衣號碼？

已經redeem 左edit player in career mode

球會中心

嗰個係編輯著咩鞋，號碼係球隊中心入面逐個轉

全球皇馬迷都屌緊ea 有機會成隊皇馬整容喇

梅斯達菲殺上去入3球世界波
屌你老尾我玩緊乜鳩

ps4冇事

開即係關

唔係都屌啦，想買卡c美路出假樣

有冇人鐘意玩球員mode

屌那星
下半場50分鐘換人
90+2比人入左波先換到
40分鐘界外球都無

今作d租借咁撚仆街咁既
玩緊意乙波想租d後生既,一係唔肯黎一係球會唔放租,結果咩人都買唔到

卡斯米路都冇 佢冇有幾出奇

熱身賽對呀狗比哥斯尼入兩粒反cup 用腳射

大家買左啲咩人？

點解一career隻色就咁淺

已經覺得個交易動畫好煩 次次都一樣

以為自己睇緊懷舊電視

點解D球會想買我個球會既人
但我冇得要求用球員交換

等update la
如果有

屌你老母拎奬個陣個個一樣高

仲要冇人聲

求鳩其後衛衝上去遠射都入 就快拎神射手

個個都拉莫斯😂😂😂

冇曬BGM好奇怪
話曬BGM都係特色
買左馬斯亞返黎 依然屈機好用

曼聯今集係唔係又無限金錢
我奥燒開150m都照買

有冇玩pc板既巴打 你地入唔入到ultimate team?我到依家都未入到

戴巴拿

有冇人玩開真樣幼齒？ 有冇介紹 t.davis基本野不過升好耐

好撚貴啲人

winks
dowell
j ward prowse

爭頂傷7個月

題外話，switch有得較講波做日文聲，咁PS4版有冇得較用日文講波架？

玩落好似winning咁有D飄浮,D人企唔穩,大力傳直線好硬直咁

又話有u23
唔見有

韓光宋有86 PA

好貴

玩利季前賽贏拉素7比3
今集legendary易玩咁多嘅………

基沙文
成1.2億

我開90m佢直頭發嬲走撚左

今集仲係無亞冠？ 我知版權係pes到 但係咪連好似假歐聯咁既亞洲球會盃賽都無整

唔夠隊點整

D人唔行埋嚟迎波好on9

日職我八月買人，佢都話要咩下個轉會窗先黎，乜料呀

玩 ut squad battle 輕鬆win
Legendary or ultimate
先好講話易

覺唔覺好易傷？頭幾場已經傷左巴卡約高(8星期),法比(3星期),柏度同阿朗素(5日)

9月1號莫拉達訓練傷4個月 好彩一早9500萬買咗Kane好勁

唔記得講前4個全部傷手

而家pc係咪無得入mod
前幾集有得入mod入球員真樣 好正

17有咩？ 我記得自從轉咗frostbite之後就唔得

下個禮拜先買
今日打埋最後一個17嘅歐聯決賽

對面比錫達斯一路過關斬將四強淘汰巴黎入決賽痴撚線

又話有position training

15定16果陣試過更新英超升班馬諾域治，般尼茅夫同李城，但第一個patch有問過搞到個個人頭都係白色「？」樣

我都想有，冇亞冠盃冇乜動力玩日職，日職又得J1

要拎多d亞洲聯賽版權先整到

就係17開始無
上果幾集入勁多真樣
利申 真樣控

ea冇心做不如咪撚做啦

開米蘭玩
仲見到尼安
救命啊
咁大間公司 連轉會都咁

英超既球員係咪無release clause?

有啲會有……on9

有啲現實潛力股外借球員變咗永久 仲要寫2013年已經係個間球會

麥巴比 馬斯亞

係咪剩係可以簡一隊 得一個save?

你開十個save都得

今年有無得先借後買？

邀請賽丹比利直接傷7個月

轉會系統真係多舊魚

曬時間整埋呢D animation又唔去搞下D樣同買下亞洲聯賽返黎
真係好能垃圾..

冇dl最新轉會?

場場開波無耐頂完波落地就㩒住膊頭 差啲啪爆手掣

今集一場可以中5，6次柱/眉
屌你老母ea

屌你老母ea我一場中左8次眉同柱，球輸比利物浦

改左戴偉小小能力值 到career mode就會變左56歲 呢個bug定咩黎

你開save 個陣揀陣容揀custom

有
IWOBI 廿幾M

依件垃圾送都無人要啦

Draxlar係咪要第二個transfer window先買到？

玩弱隊,d球員個個都剩係簽1-2m解約金,即係季中季尾一定格硬賣走

用車一開季就買Sane €45m 搞掂

屌想清走Cahill Willian又冇人問價

直接 Trade 人地潛質新星
反正你都預唔用

我用debuchy
Trade 左李城chilwell

係一改完佢就變左57歲

今集d防守

Sane唔比我一開季買

好煩 明明買左都唔可以即黎

中門大開咁
都好似控制唔到個人埋去逼波
仲有個龍門係膠化左

點解31/8轉會期就黎關門冇左個D倒數聲
同埋發覺電腦都冇咩轉會交易既 搞咩

你一開始較左關閉第一個夏季轉會窗?

成日一開價對面就發老脾走

出波點解怪怪地咁

其實係咪唔set解約金
咪唔怕比人買走
人地報價你又可以拒絕或者set到勁高價等對方走

仲有哈利簡利

雲加咁

曼城Ederson岩岩先傷都已經update左個頭盔俾佢

余沛康好似冇上季咁廢

sor 錯post

有冇人知用psg 打完一季既話 包皮會唔會返左摩納哥😕

會 因為真係借出
但佢LOAN人麻煩咗 我玩細會起 有鳩錢買人咩
買人又要錢
簽約又要錢
屌 買條友8M 佢簽約食我1M 又要獎例 屌 邊有咁多錢
仲要用人換 條友好似送畀佢咁滯 不過好過留係度食人工
今集正 買賣人一日做晒 唔洗等佢覆

但係今集好似冇左先借後買 玩細球會難左好多
借個潛力高既返黎打起左身價就高勁多 想買返都買唔到 變相幫人練兵

搞到依家係咪都揾球探探左先
對面明明心入面有個價又唔講左先
咁唔好老脾

有無人覺得比上年多咗賣走球員嗰陣球員合約談判破裂

阿拉里奧回歸fifa

戴偉浚 已成為獌狗正選

我17果陣一次都冇

今集又係一鳩樣迪基亞踢後備，隊隊聯賽輪換龍門

屌你老母ea真實d啦仆街，點撚樣投入玩啊

賣左馬列斯
btw 好難守得住個clean sheet

出地波慢到仆街,有冇人知咩事...

setting 冇球切換輔助距離 較番長
防守好似冇比人甩得咁遠

Lengendary點打 比d電腦撞死

場場都10球交易咁濟...
D防守難能到...
對家一射就有...

點解今集防守果陣會自動減速70%

係
唔比人埋去追

點樣簽淨低6個月約既人？
係transfer hub 淨係搵到直接買走佢

有d 得有d 唔得

夠23歲未

比佢減完速想追
R2比行油衝過去 佢一dup
又甩開3-4個身位

仲好似冇得簽定 等佢自由身free過嚟

剛打了場，Vardy傷7個月，我dklm ea sports

係wo

唔怪得今集冇用物理黎賣廣告
一個帶波既人敏捷過就咁跑既人

有無手足知
FIFA18 career mode,明明已經買左球員
球會同球員條件都協商好

點解都見唔到佢地出現係陣容？

啲錢係咪無得帶落下季？

笑能4
DDG比英乙仔入4粒

點先可以借到人出去

係咁俾球員reject

係咪turn off左summer transfer咋

我曼借左幾件出去都OK WO

唔肯定

如果係，者係冬季先黎到？

Yes

用緊swansea一件都借唔走

玩曼,8月31號賣走費蘭尼同卡域克,佢訊息顯示已售出,xx m已轉入轉會資金,但再㩒番轉會d錢冇加到,㩒番球員list 2個仲喺度
(同日賣走ge伊巴收到錢&人已走)

Diu online排co op
半個鐘都無場

點解我賣球員時，球員成日都因為傾唔成條件走唔到？
呢個情況你地遇得多嗎？

經常性出現

係咪太廢冇人SEND LOAN OFFER

D 經理人獅子開大口...
signing bonus 叫勁能高

有冇咩平價易控制嘅前鋒

Azmoun

求左右閘推介
70m budget
240k wage budget

要買哂雙閘

左閘 gaya telles 古沙華
右閘 kimmich roberto clyne

全部真樣

一開始setting夏季轉會窗係咪應該要轉開啟先買到人?
我個fd話唔洗
到底有冇分別?

玩英冠隊諗住升下青糞做高質後備
點知養到佢69 一升上一隊佢份約居然係關鍵球員
即刻無撚晒興趣玩

仲要英冠隊第一個冬季(平均能力70都無)
出12萬人工居然藍屍 費南甸奴 wilshere果堆都肯過黎
FIFA今集係咪無誠意到咁

玩左咁多年career code今集真垃圾

根本冇錢搵ea就唔撚理單機玩家
咁以後唔洗買你fifa啦

Dybala勁撚到

我1.01m就買到
擺盧卡古後面 下下世界波重炮

自膠 101m

一開始唔轉先買到人

最on9係我日職用大阪櫻花，去到八月轉會期，一d人買完即黎，一d話要等轉會期開始先到，玩撚死人咩

佢果句係關閉轉會市場
如果你禁開啟就會關閉左
我都唔知自己講緊乜 ....

想開轉會就關左佢就岩
上集都係咁

雙重否定句咁

請問咩制插水?

係，我都覺得好亂

Disable / enable
好難分

佢轉做 是否 就易明，咩開關關 關關開

關閉 關閉

屌 明明出面話我有70m budget 入左去談判就話我負budget 有冇ching知點解會咁

其實就咁「夏季轉會窗」關閉/開啟咪得，佢係「關閉夏季轉會窗」，智障

可以一日傾曬所有野，真係好爽

點解入波嗰一下 咁唔似入波好似靜止左 唔係球員慶祝都唔知入左波咁玩咁多集都未試過入波咁無feel 唔知有無人明我講乜

大家有無較高番龍門能力
較去55已經勁番好撚多

個網拉得太緊
入波聲細咗

點set唔太明 即係整個假人？

丙朗招牌慶祝唔係R1加圓形咩？
其他人慶祝唔到既

Training你地點搞？
係咪唔重要？

仆街想棄game..防守方連行路都要剎制係咩玩法
進攻緊就個個都係美斯

其實慶祝動作點先用到球員預設個個
個個都走去踢角旗

Setting度再set la
佢default D setting好垃圾

X/A ??

屌你啲bug多到
原本借緊返嚟嘅球員都可以當現金券咁trade人

我都見到

btw有無人同我一樣覺得新既轉會好唔掂
我覺得完左季 5月尾6月頭開始可以傾轉會就正常d
而家2月已經開始傾定暑假d轉會
好快玩到無曬心機

你唔傾咪無事
應該係關近年愈黎愈多葛斯呢類轉會
大球會一早mark定人
所以fifa咪跟

咁先好 跟返足現實

florenzi 啦

開始習慣防守慢九拍 而家完全唔標波
近6場都唔洗輸

其實都幾符合現實情況

有無人知係咪要入靚波先有360度慢動作replay?

我明，入左波隔一秒先有反應係入左

有無前峰推介？
最好平，快同真樣

轉用左人地既game slider又真係真實左好多

vardy

個賽程編排點解可以咁多年都可以咁撚鳩

仲係咁

根本冇理過單機MODE

開心share?

龍門個網原來有得教鬆/緊

Where???

前幾版有

career mode點樣開始可以加60%資金？唔見有得買呢個功能？

遊戲設定>畫面顯示
有得教龍門網
但教完都好似分別不大

幫佢地續約 機師人工數錯位 佢忽然變土豪
之後有無得降低返佢人工

笑死

其實如果有個球員我打死都唔想賣係咪唔應該set解約金？

想買D細會球員但佢BID都唔比BID話太重要
有無方法

有冇咩真樣中堅左閘好用

有啲波衫無贊助商logo係咪無得救

轉英文 好似係

低組別果D預左龍門冇
明明隊波都有,係要慳呢D ON9動作
垃圾FIFA

中文版會冇賭博公司既廣告 好似係

一開波語言簡english 就ok

點較小地圖個顏色
佢主場永遠白 作客就黑定藍
我玩車狗 主場小地圖白色睇撚死人

機師: 球會對我真係好

應該要手動場場轉
明明同一件衫 一場白點一場黑點

仲勁過900K SHAW

用鍠，半季比人用release clause買左卡斯米路同馬些路

係邊到轉？開波後遊戲設定唔覺有

有無人玩緊switch版

祖爾彭利拿同杜安斯比都得

有幾個球員季初傾好續約，但一直冇更新張約
想傾果陣就彈句:你最近已和該球員談好新的合約

點解傳中個波一定飛到好高好慢
要按兩下？

同埋power tackle 有冇用 係咪真係夾硬整停人

我按兩下成日變左地波或者唔到位

無論一下兩下定三下都係唔撚準

點解我搵唔到有

今集連按兩下出波冇力嘅

又中BUG 玩到第2季唔知買左邊條友搞到crash game

點先出到正常波

我係玩車狗永遠藍衫就白點
搵又搵唔到邊到轉

今集禁兩下變左出地波啦 但地波唔知點解次次冇力水姐

好撚on9 我同fd打 米蘭對皇馬 兩邊都主場 屌佢老母夠膽死皇馬係黑點

要係主畫面set左先

一開季就俾人買斷左兩個人

屌 用巴塞b隊踢,10場嬴2場其他和晒,每場得幾個射門,好難玩

連接兩下係一定地波黎
第一下係較力度,再按多下就變出地波
第一下愈大力出個地波就愈勁, 就好似ground shot咁

左閘
gaya
telles
kurzawa

中堅
marquinhos
laporte
bailly
van dijk
zouma
christensen

全真樣好用

巴打玩貝利有冇收返Ismail同Thompson自用

唔係

如果高波呢

玩車仔買咗rashford好用過hazard

新手一問
邊度有得睇潛力

好似冇左呢樣
高波傳中好似都只係按斬波制加方向

SOFIFA

今集既bug黎

謝謝

pc？我都係，一開就彈
重裝左都仲係咁

我冇事,但我開GAME試過幾次成部腦都會係咁疾,亦試過比賽前果陣HAND

係囉 右閘成日唔上

L1好似就係變左斬到勁高

demo/17 有冇事?

長知識了 Thx

用獌狗踢乙組，然後借走同賣走哂D球星 訓練D幼齒

阿辛斯奧 sane好好用

Asensio冇真樣真係完全冇引玩..

我想問slider係較cpu定玩家？

覺唔覺今集連配樂都差左
最鍾意係16首shine a light

阿辛 好撚勁

呢招冇左...
ON9 FIFA...抵佢比人屌死

拉SHIT係GAME入面屈過一招好多...

屌on9 ea哂錢哂時間搞個垃圾hunter mode出黎
剩係可以用條柒碌nigga 仲要咁既廢尻打拜仁正選？
你老母係咪腦裝草 仲要轉442 占屎泰亞高打中場0防守
冇撚腦到極點 玩得一季垃圾mode不如整好d教練mode

最on9都係改制
以前淨R1 r2 l2扭波
宜家好似改左制好難急停同轉向 變速

近十年最垃圾之作..

又話解鎖左可以編輯球員，點解我唔得

要連咗origin上線先編輯得

基沙文好撚屈

pc冇17
demo冇事

將兩邊龍門較到60正常好多
但後衛們都係on99

玩career梗係多入d波先好玩

PS4喎

有冇d後生既CAM推介?
大概23,24歲或者以下

上面個Sliders冇較到龍門能力,但有郁射波速度45,我繼續輸D禁區頂射波

都係果幾味啦
改下display setting
重裝game/display card drive

Tom davies?

我較到兩邊75 感覺好返現實

又話有得set回購

其他有冇較

場場5:3 6:2咁接受唔到

今年有咩外借人正？

點賣人走？

係囉
edit唔到

如果對面係紐亞 ddg 既
50 = joe hart

左閘買jordan lukaku,跑得好撚快

乜都試過晒，都係唔得

setting改低啲試過未？

玩巴塞淨係用加泰人先

有冇試過轉相容性開

屌你遠射改未啊
玩廠踢8場 我個梅斯達菲11球做神射手

遠射係咪要禁實r1
點解大家都話易入但我射極都唔入
同埋都好少大比數情況出現 場場234球

利伸：咩都無較

我就禁L2

基本上係禁區底開始射埋去唔入都中柱

無 不過收購左兩個踢日職嘅日本球員

成日帶波俾電腦一野犀牛咁撞開撞跌又冇牌

電腦啲轉會都係一樣咁鳩，今次仲要多咗亂咁借人

電腦皇馬買左Dybala同麥巴比

我玩皇馬試過狼隊問我借阿辛斯奧

較埋容易受傷同重傷70

踢完一季
前一季傾好嘅球員唔轉過泥
但又唔比你再傾
傾好賣走果d又無走
新一季即簽嘅係可以馬上加入到
係咩玩法 有bug?

有冇人玩緊player mode?
係唔係一入球隊就長期正選?
明明我嗰隻人得64能力,
但一入韋斯咸就長期正選,
同隊差唔多位置嘅球員好多都7x 8x
仲諗住玩呢個模式可以慢慢由低打起爬上一隊
ea係咪咁乸冇誠意

我都遇到呢個問題

雖然頭幾場係咁失波, 但而家11場失15球都算係咁 利申乜都冇較, 靠自己控條防線唔標波守到clean其實都幾熱血

點解我冇掛牌得block
好想賣咗啲假樣人啊

咬咬好難用 120m賣左俾鍠

HARRY WINKS

Player mode咁多年黎都係咁撚垃圾

呢個MODE就算9數啦
HEA能完全唔整同上年一樣咁濟

今集好好用喎
係咁俾直線就單刀

想買個rw要真樣邊個好用

嘩今集好似好多人玩喎
好感動 咁多人comment

有咩筆直先

Messi, bale

1憶

RWB:紐卡素既耶連，狼隊既Iorfa
LWB: 富咸個sxxxxxxxxxx

今集clean sheet好有成功感 真係唔可以亂咁守

有無平嘅違約金球員好買？

邊個係咬咬 無知一問

究竟推左走右the bridge點先用到
成日RT+右菇都變左向前直線推
搞到撞左落對面條友到

電腦成日出嗰招扣波點出？

字面解

蘇亞雷斯？

有冇方法可以直接睇到有咩球員有違約金直接買

點樣搶對手波最有效？電腦d動作超靈活

岩岩開save用阿記

賣走卡叔 托柒 韋帝 夢遺 迪保治 斯治

買左 福仔 格雷 沙色朗（左閘） Kluivert 當拿隆馬

Tom Davis

後備後齒team 砌好未用過 好期待

大家有無啲幼齒前鋒好用

唔好下下搵人撲波 等佢做上黎俾失

蘭仙尼
fekir

點樣賣人？（主動）

Thanks

放落去transfer list等人地approach

同埋我試過 如果大家想借走人
唔好直接禁接受 禁談判之後 成數會大啲
我試過兩次直接接受就俾人reject

佢寧願整個Alex Hunter mode出嚟都唔搞好個player mode

我唔想用Alex Hunter呀屌

多仔無5星

有無得transfer list球員

好似冇伊巴

有，係球員中心！然後按你想出售果位球員

Career mode一開始set 更新下載

打車仔又唔出古圖斯，打曼聯又唔出迪基亞，屌你啦EA

防中可以企定定望人唔去防係咩玩法
講緊用巴塞用埋防守+全隊壓逼 我控緊其他人回防 對方帶球球員係布斯基斯格離竟然0反應剩係望連跑都唔跑？
今集真係最撚on9一集
完全係弱智隊友的完美演譯
贏撚完都一肚火 輸技術無問題 但好多時係直情打假波咁輸d派膠波 17冇喱個問題逼得好爽 18真係好撚垃圾

屌 玩career mode player 去到一月已經傷左三次 打得五場 玩撚咩

點解一開季買完人仲未轉到會既？

未傾合約

真 AC借走左查漢奴古去伊巴

求其㩒基本射門制無人看管都入左9成

仲玩緊17 Alex sandro俾人踢一踢 十字韌帶斷裂 傷7個月 焗住出番baba 想問下最長傷出時間係咪都係傷7個月

啲外借緊出去
合約又淨返大半年既人
點解無得傾合約

有無人好唔捨得自己fifa17個save
我教stoke city 教到變豪門 大把球星 但仲未三冠過

有d唔捨得 但最後都開左18來玩
今次玩愛華頓 橫掂現實朗奴高文都就快byebye

有冇人知租借點樣買斷球員？
次次借人傾好借幾耐人工點分就完左

想問今季用剩既錢 會唔會留返去下一季？

唉 垃圾game

我買左麥巴比，乜都傾好 駛，但佢開左季都未來， diu

用車仔打英超 ,無端端 聯賽打 西甲 拉科， d bug 想點能樣

咁誇張

㩒咩制出返球員自己既慶祝動作

有無圖睇下

好好奇

玩貝利打到上英超，諗住買個加我轉會費件商品
但係我買唒咁多個一d錢都無加比我
屌

好似要轉會完哂先比你!?

上年己經prove左D錢係冇可能帶落下一季...

好努力咁打緊上歐聯,但隊波唔夠班
BTW 戴仔好好用

有冇人PS4 一換完陣入場就彈藍畫面？
唔換人直接開波就冇事

上一集改左冇得帶錢去新一季了

加咁多野落去搞到重衰過17
玩左一季搞到唔想玩落去
整好隻game先出啦

說好的u23梯隊呢？屌佢老母垃圾EA

推

個球證成日撞衫人地著黑色佢又著黑色
成日比錯波

唔係帶錢係新一季呀，係R3粒制入fifa商店買加轉會費個舊野

我聯賽包尾個對史篤城 十二連敗零入球 次次輸3:0
睇番數據成隊冇人出個場 應該場場自動棄權

岩岩開新save
Oscar係巴塞

一隊只可以用一次喎
你買完之後重新入返CAREER MODE就好

場場失波咁滯

我傾好Hector bellerin 球會球員都同意 窗口完左都未黎

打咗 8 9場得兩場有cleansheet
失親都係比人爆落底傳中, D閘轉身慢3拍,中堅又無跟緊係度睇波
仆街陷家產EA

輸角都唔撚比佢出波了 角球仲難入

呢個真 17成日用普巴斬都有 18收左皮
17利狗對中堅睇波的

對面D翼, 下下落底都推大步 D閘即刻食麈, 連衫都扯唔到
輸個角球都OK, 但有次我解圍頂番出禁區頂又比人30碼遠射收皮, 真係守條撚

你地玩咩level

john stones default有個29.7M buyout clause

想問之前話有U23同有真領隊樣，都係流嘅？

Legendary

電腦究竟點犯規先會吹
完全冇中波撞到我D人訓低都冇事

未出糧仲玩緊17
今集電腦曼聯會唔會狂買人地主力架

幾時出patch fix左個轉會bugs呀

diu , 英超加左隊拉科唔知做乜9

拉科獨立加入英超

無左拖肥定係哈特斯菲

戴仔係咪要1月先買得？佢話剛剛守會唔傾得

要下年七月

有巴打解答

租借佢唔肯黎

你地係咪disable咗第一個轉會窗咋

而家好難食到電腦身位
禁實L1都唔係穩食

同問

俾電腦撞一下
個人即瞓低
但好多都唔會吹罰

玩阿第一時間賣禾狗條垃圾

想問巴打們ea server係咪壞左

今集career係咪又係對獌會出羅美奧

有無巴打解答？

屌佢老母臭系幾集都唔fix

唔知點解我無咁嘅問題
Pc

之前上網嗰啲流嘢？淨係多咗有片嘅轉會同嗰啲違約金買人？